涉企圖謀殺何君堯 男子精神狀態適合答辯

立法會議員何君堯去年11月在屯門擺街站派傳單時，一名男子假扮成其支持者上前獻膠花，並涉嫌乘機刺傷何的左胸。該男子因而被控企圖謀殺罪，案件今(21日)在粉嶺法院再訊。被告繼續毋須答辯，控方指精神科醫生認為他適合答辯，申請將案件押後至5月19日，期間要就控罪的適切性和審訊地點諮詢律政司意見。被告沒有保釋申請，須繼續還押監房看管。

報稱無業的被告董栢輝（30歲），被控於2019年11月6日，在屯門湖翠路啟豐花園與海翠花園之間的行人路，企圖謀殺何君堯。

原來佢一路都冇申請過保釋

希望大家唔會忘記721嘅同時都可以唔好忘記哩個手足

佢已經由上年年尾坐到依家

好多黃絲話係做媒

咁同割勇武蓆冇分別

屌你老母，依家狗官當道。佢實有排坐
大家唔好當佢condom呀

好多人同佢割

鬥黃既有冇唸住幫手足

佢到依家都味申請過保釋。

重話演員 班手足既代價係成世啊

重有比幾多人割？

啲官唔批呀

啲人勇少少又話係狗扮一係就做媒，但明明口講不割蓆

企圖謀殺仲要係現行犯點保釋

點解還押就唔可以係媒？
無睇尋日葵署警長自編自導，果個行動既比人拉縱火都肯去啦

當初笑鳩佢嘅連登仔去曬邊？

手足

唔知早幾日用利器企圖謀殺長毛個條撚樣依家點呢？？

長毛睇落仲傷過何妖

連登仔真心累死人
班低低地/學生哥信晒班鍵戰9up勇武抗爭
好啦 一出事
一係就話人做媒一係就

係咪應該每日關注個條撚樣嘅被捕情況

睇過疑似高登post

個個人本身係高登都幾出名
估唔到佢一做完單嘢就比連登仔光速割蓆

連登就係有一堆廢物最中意割蓆
人云亦云

any link? 因為其實我有朋友都算識呢位手足

利申定先 唔係想割 純粹比多個思考方向大家

唔知大家有冇諗過 佢plan得咁樣行刺何妖
其實預左冇可能走得甩 當場被擒嘅機會接近100%
佢明知斷硬正 坐硬 都要去做
證明其實佢唔care 到底洗唔洗坐
我諗咁大件事佢都唔會係一時腦衝去做
腦衝嘅佢唔揀個更有智名度嘅人去做？
所以相信佢亦好明白事後等緊佢嘅係啲乜

然而 同佢割蓆 將任何發生喺對家/藍絲身上嘅傷害
一律都推比對家自編自導 會唔會先係真正要做嘅事
企圖謀殺/嚴重傷人/襲擊乜乜果啲罪 我諗佢是但都中幾條
坦白講 係自己友嘅 佢點解要咁做心照啦
其實唔洗好似咁拎出黎講到底佢係咪手足
但為左民意唔好因為呢件事而令中間派嘅死蠢傾向藍
老閪都話係對家自編自導係必定要做的事
從行為責任上將手足一切責任都推得一乾二淨
順便盡可能用一切手段污名化對家

再講一次 唔係想同佢割蓆
只係諗緊 佢既然咁大件事都做得出
到底呢一刻佢諗緊乜 最想件事向咩方向發展
以免浪費左佢咁大嘅犧牲